有冇人留得喺屋企多 個人愈嚟愈唔掂

日日坐喺房做嘢 最近發覺自己對窗出面嘅聲好敏感
聽到啲響喉撚經過就好躁底
專心唔到 有冇人都開始有呢啲問題

有
個人好似屈住屈住咁 好頹 周身唔聚財咁
都唔知真係病定係屈得太耐